熱血時報主持無恥回應鄭松泰錄音

關心毓民染上手足口病，企係交通燈位直播危險、比梁游搞到有敗選後遺症，熱狗同青政屬本土陣營而被誤會係青政乃白痴問題

屌你老母臭閪，係度轉而視線。成段錄音清楚表明3萬蚊係你底線，當香港人白痴，叫梁游去死冚家鏟呢D你地唔回應，仲死雞撐飯蓋，食屎啦

由佢地spin囉
Spin一萬次都及唔上明報報一次

持有人係神駒

呢啲文宣都係攞黎穩定教徒軍心用
對街外人冇作用

三萬蚊同支持清算呢

本土派眼中：
三萬蚊
支持清算

外人眼中：
叫選民白痴
叫梁游去死

玩完架啦

依家目標只係唔好令課金班友流失就夠
其實佢地唔志在其他人接唔接受

係咪即係呢條片？

佢地聽晒段聲單只係擔心教主染到手足口病

陣腳大亂

佢地都係spin比信徒睇，依家出哂報紙同埋網絡戰場已失，佢地講咩都冇人信

篤數時報 冇誠信架啦你地

非本土派呢？

神驅剪果條

見到正白旗旗主就知條片係神驅果邊放

咩料

咁難明嘅?

熱時班人想spin到神驅條片係還蟲太清白

痴痴地線，熱血公民差緊教主錢，仲搞鳩教主身邊啲人，日屌夜屌你仲想人地每個月比三萬蚊去做一個只係對熱血時報有助益嘅節目，你估教主開善堂架？為左本土派，為左新媒體運動，鄭松泰你仲想教主付出幾多？三萬蚊唔係必然架，唔係每個月係石頭爆出黎架
仲有鄭松泰屌堂主個到，佢係咪屌埋靳民知受薪係熱血公民就連教主佢地屌到仆街都一句說話都唔講仲要like 埋嗰啲撚post
靳民知你有本事就唔好同教主講自己like 錯啦，都知你歸撚左邊，連葉狗啲垃圾post 都like

其實我都唔明佢回左d 乜
寫status 寫得長少少就有道理？

既然話無篤數，點解要晒幾皮嘢HIDE個COUNT VIEW？

好心講清楚d
蟲太唔肯like毓民篇文，因為佢支持清算

佢個意思係
總之就唔係咁少人
你唔好理我點計出黎

死到唔回應三萬蚊底線

淨係鄭松泰話清算有公共性都足以判你死罪啦
屌你老母支持埋個班柒碌搞呢個搞果個,基本上唔係忠心支持陳雲既本土派就會比人屌成偽獨派痴撚線,當陳雲個痴線佬話 毓民回歸獨派就知呢班人已經癲撚左

仆你個街熱狗同青山派搞到本土派生靈塗炭

就係想博人冇留意，或者冇跟咁貼，就會比佢地spin開

繼續一貫熱狗做法
當事人唔會出黎澄清
要班「網民」代佢講

其實好似wfc

自稱唔係熱狗，係黃毓民信徒嘅海棉寶寶
簡直係傑出熱普城代表啦

佢一向都係熱狗

最新消息： 熱狗已經spin到版權問題（聲帶持有人）

仆你個街，由篤數開始已經去到鳩咁撚遠既話題

錄音都有版權

除非熱血本身開會有錄音，17分鐘係中間cut出來，先好同人講版權，現在偷錄講版權就廢話。

熱狗正弱智

睇到我面都紅曬

好少見大家咁齊心，睇來熱狗好多仇家

呢單野佢地已經炒撚哂車啦。

眼見十隻熱狗都出status話，香港人跟本就白痴。

佢依家又調轉講返個句說話唔係咁既意思，係話支持青政搞毓民個d先係白痴（佢地既版本係譯作智力有問題）

佢地係玩撚完架勒，越駁越柒，繼c drive上網大法後，繼續連環炒車

有冇講版權嘅cap圖

陳四有讚好同回應既post,我係街避緊八號風球搵唔到

熱狗真係好撚柒
Spin到去大西洋

如果係考試
listening應該肥佬

佢地做乜鳩
down左人條片再reupload 然後話自己果條先係原創

邊個位聽錯？

做乜鳩

條片係神駒Upload喎

班仆街最興架啦，將一兩句既野斬開一段段，用d好撚空泛既說話拉到長一長，你咪比你帶到遊花園唔知佢講乜鳩

你睇下正白旗旗主段錄音，成日都咩過左我底線，d道理唔係咁，講黎講去其實都係三篤屁

其實如果段野做手腳的話，點解阿議員會咁驚咁樣回應呀 ?

第一個反應係最真的，之後就左搵友搵大話為自己解釋

篤數果段比人篤爆左啦，個 APP 全部係 embed 個 livesteam, livestream counter ，一撚定會計埋。

封信個回應更加係hae 回。 都係果句啦，比人篤爆你爆 10倍數，點撚解咁驚呀? 縮到今日無啦啦有個所謂官方回覆? 我屌你啦

唔使理佢地9UP啦
之前課左金既去PAYPAL申請回水
另外以後唔撚再課

睇班傻西大聲得幾耐